【溫布萊之王】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

屌你錯數字

開過啦

好垃圾 開過啦

樓主死軌狗

開左

【雲加會戰勝歸來】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXII